本人謹以至誠宣誓

以警員身分，竭誠伙拍黑社會依法治港。並依照權利至上的原則無視法律，維護權貴。不中立，不放生，並行使職權對付市民，並毫不懷疑施行西環所有命令。

佢班畜牲係咪咁樣宣誓

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仲諗緊出唔出元朗好